MIT 都被強國防火牆城封鎖

厲害了我的國

在強國下，麻省理工學院都可以收皮

煲大佢

強國果然係強國

可以access到
唔得，但香港入到

似乎麻省理工學院得罪左強國或強國領導，所以被block，厲害了我的國，連麻省理工都唔放左眼內。

呢度可以詳細些
原來想玩dns poisoning
而唔係完全封殺
即係類似你去麻省理工網站
但背後去左中國的網站
該網站可能都係拿返麻省理工網的野
但會被刪改一些內容